對於呢場運動有少少野想講

首先，我絕對唔係左膠，我好支持獅鳥亦都支持以暴易暴，對方藍絲、福建幫、黑警每次使用暴力都冇後果，大家都好痛心我亦一樣，但係我覺得唔係因為對面政見唔一樣而去出手打人，人地出手我地先去自衛，人地出口既我地咪玩口水戰囉，如果對方出口我地出手咁樣久而久之光環就會慢慢蛻出，當然我相信大部分人都會不割蓆，不過要追求民主自由，所有人都有權發表自己嘅意見，呢啲先係言論自由，所以唔應該好似紅衛兵咁唔接受其他聲音而去批鬥，雖然好難聽但係其實咁樣同共產黨冇乜分別。

其次，我認為抗爭嘅同時禮貌係好重要，有人會話好多手足係出面承受好多壓力，所以先會咁暴躁，但係呢個亦都係黑警果邊既藉口，有好多時一啲同路人叔叔姨姨就因為好心提醒或者影一啲唔係大頭既相，就比手足們好唔禮貌嘅對待，其實只要禮貌對待同路人或者理性討論嘅人，對於社會輿論甚至國際上嘅輿論都有好大嘅幫助。

第三，有好多人都話要香港獨立，但係我覺得其實好多香港人都未接受到行到呢一步，國際社會特別係美國亦都好難做，所以就算希望獨立都唔洗亦都唔應該講出嚟只要做就得，就好似大部份嘅政治手段咁，唔認人地都奈你唔何，同埋其實只要擁有投票權自治權同埋之前香港擁有嘅野，其實同獨立冇太大分別，就好似台灣咁，所以實行雙普選係好重要。

最後，對於破壞商店嘅部份，我覺得要對準目標，例如拆黨鐵係因為佢唔肯公開CCTV同協助黑警拉人等等原因，姐係一啲直接既因素令我地受損就可以用大殺傷力啲既手法抗議，而藍絲既店舖其實罷食罷買已經對佢地足夠，我地要合理化既唔係破壞呢個行為而係背後既理由，如果冇一個理由就去破壞，咁對國際外界黎講，我地只係無目的咁宣洩緊自己。

我絕對唔係五毛左膠，不過大家要記得我哋既最大敵人係黑警港共政府中國共產黨呀，記住我哋唔係暴徒曱甴，贏左就係一場革命，輸左只會蒙上暴動之名。與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物；當你望向深淵，深淵也同時在凝視著你。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔撚洗講咁多嘢，6月講到依家，三罷
今日呢

認同，可惜依家係情緒主導

？

大家肯三罷，洗撚前線出手

1. 我地冇捉人跪玻璃，如果你唔知文革發生咩事就唔好扮識用個詞黎作文
2.禮貌係有意義
3.未來既事講黎都係FF
4.一早已經有外國既傳媒報左點解拆鐵，只係你岩岩醒番乜都唔知
完

破壞商舖請合乎比例原則

好似咁樣咁
對付點樣嘅人就應該用咩手法
唔係政見唔同就打

你講咗叫人唔好做乜，卻係無甚建樹。
唔緊要，幫我share 個 po，做返件好事

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

有冇睇我講咩 我支持出手
但係有程度之分
對黑警任何手段都支持

藍絲舖頭嗰段

日日都有人話有小小野想講

個個開頭都話 首先我支持XX YY 你地好撚正

不如順其自然啦好嗎

破壞商舖請合乎比例原則

有程度之分

補充第4點俾岩岩訓醒既你

都係嗰句，大家三罷，街頭抗爭都唔使啦

第一點 搞埋食客喎 咁都唔算？
第三點 好多人提議叫香港獨立口號 你咁做外國點幫你
第四點 我支持拆鐵喎 我只係認為唔同嘅鋪頭要用返唔同嘅手段去抗議

抗爭係必要既事
政府一日唔低頭都要抗爭到底
我支持抗爭冇底線
但係係要對正目標

支持街頭抗爭但又唔罷工，咪即係食人血饅頭囉

同意所有破壞性嘅行爲背後必定要有合理理據支持
否則我哋就係佢哋口中嘅暴徒

係唔係都屈你暴徒搞港獨架啦師兄
講多句，就算前線幾暴力都好藍黃有分別架，藍絲唔割黃絲會割